A sad story in Six words.

Arrived. Late. She’s gone. For good.

I spoke. Tears dropped. Flowers dropped.

I cum and so does he

Old Mcdonald had a farm. HAD!!!

你條女雞黎架

Christmas Night Single Home AV LIHKG

you are ar hei? !!? ooooooo ooo

“Have you ever put it in?”

I go, to school, by bus

i can’t see sadness in it.

i can only move eyes everyday

What does the sky look like

I go to school by bus.

Loved twice. Trusted twice. Hurt twice.

Here the sad story...

My life

Have sex. Little bro. No reaction

Haven't had a dream in a long time

u are a sad story bro.

U need to graduate from kindergarden

Christmas eve, boxing, new year, alone

I love you; you love money.

Anakin, you were the chosen one!

picked up a soap in jail